{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "삼산체육관"
    },
    "text": "サムサンチェユックァン\\n\nサムサンワールド体育館は仁川広域市富平区サムサン洞に位置する室内総合競技場です。 観客収容規模は7,140人で、仁川広域市で最大の屋内競技場です。 ここは現代式施設を備えており、プール、補助体育館、生活体育施設、公演施設、コンベンションセンターなど多様な施設を提供しています。 また、人工芝サッカー競技場もあり、様々な種目の競技が可能です。 三山ワールド体育館は2004年に着工され、2006年に完工し、2006年12月3日から2021年までは仁川電子ランドバスケットボール団のホームスタジアムとして使用されました。 ソウル地下鉄7号線のサムサン体育館駅の名前はここから取りました。 2014年には仁川アジア大会のバスケットボール競技が行われました。 現在は仁川興国生命ピンクスパイダーズがホーム球場として使用しています。 桂陽体育館は仁川大韓航空ジャンボスのみホームとして利用されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "三山ワールド体育館はどこにありますか？",
            "answer": "三山ワールド体育館は仁川広域市富平区サムサン洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三山ワールド体育館の観客収容規模は何人ですか？",
            "answer": "三山ワールド体育館の観客収容規模は7,140人です。"
        },
        {
            "question": "三山ワールド体育館はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "三山ワールド体育館はプール、補助体育館、生活体育施設、公演施設、コンベンションセンターなど多様な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "三山ワールド体育館はどの競技ができますか？",
            "answer": "三山ワールド体育館では人工芝サッカー競技場を含む様々な種目の競技が可能です。"
        },
        {
            "question": "三山ワールド体育館はいつ建設されましたか？",
            "answer": "三山ワールド体育館は2006年に完工しました。"
        },
        {
            "question": "三山ワールド体育館はどのバスケットボールチームのホームスタジアムでしたか？",
            "answer": "三山ワールド体育館は仁川電子ランドバスケットボール団のホームスタジアムでした。"
        },
        {
            "question": "三山ワールド体育館の最寄り駅は何駅ですか？",
            "answer": "三山ワールド体育館の最寄り駅はサムサン体育館駅です。"
        },
        {
            "question": "三山ワールド体育館は仁川アジア大会のどの競技が行われましたか？",
            "answer": "三山ワールド体育館では仁川アジア大会のバスケットボール競技が行われました。"
        },
        {
            "question": "現在、三山ワールド体育館を使用しているチームはどこですか？",
            "answer": "現在、三山ワールド体育館を使用しているチームは仁川興国生命ピンクスパイダーズです。"
        },
        {
            "question": "桂陽体育館はどのチームのホームスタジアムですか？",
            "answer": "桂陽体育館は仁川大韓航空ジャンボスのホームスタジアムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 442
    }
}